(導彈) 如何達至全民皆兵既方法

全民皆兵唔到既原因就係因為

你地突破唔到心理關口！！！

而要突破心理關口最好既方法就係玩GTA
所以
全世界同我買GTA 練習！！！

光復香港 時代革命

樓主句野黃到發金

收曬班港喱層樓，全民勇武

樓主冇紅字
重作

Hi 樓主幾lv
一齊做打劫任？

推(1/10)

樓主個名咪紅字囉
恥笑開始

唔打劫 整係練殺狗

Gchi

你ps4入面既game唔夠黃！！！

走啦

有冇黃game推薦

AI少女？

殺幾條狗就3星出直昇機，點夠玩

樓主火力全開

黃能到

現實未殺都出直升機啦

666

Pubg吃雞😂 skr skr

感情台狗公

玩Rainbow 6見人用飛虎隊即刻針著佢

冇五大訴求 缺一不可
重作啦

針對佢條短褲仔，著到好似投注站阿叔

我玩仁王